★廟街檔販傍晚收到食環署通知，要求他們必須在今晚10時前停業。

【20:40】消息指政府最快明日（23日，星期六）將油麻地指定區域「廟街疫區」局部地區封鎖，禁止未有病毒檢測陰性證明的居民離開。有廟街檔販表示，傍晚收到食環署通知，要求他們必須在今晚10時前停業。

no more g call

封啦

藍絲手joke已成condom

依家有警車叫小數族裔返屋企

出逃最後機會啦 去買船飛去長洲渡下假啦

講英文

佢地既語言
阿蛋live緊

螺洲開始多人

好想睇D廢老同狗打過

落左order 只搞30以下

俾大陸屌完就扮做嘢

食屎啦班官

無撚用！

成年喇，仲咁多漏洞，淨係識瀨大陸屎眼！

又話好撚打得嘅！屌你個臭閪！

大龍鳳做到好似識得點消滅武肺咁

唔走正傻豬

封城